偽毒可恥

唔好再話自己毒撚啦仆街

我係毒撚

我知

其實毒撚一個更開心

洗撚你講